<幫香港人罷工>聽日0700開始，坐地鐵記得小心身體 唔好拉掣call白車

good idea

(借account)

Call 白車會點？
幫市民先 定 警察？